1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту.
це функція , яка є властивістю об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Будь-яке: Number, String (вказуємо в лапках), Boolean. 

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
якщо я правильно розумію, то мова іде про той момент, коли ми застосовуємо крапку/квадратні дужки посилаючись на властивість об'єкту: object[property].